摩佬睇好林伯有經驗

【Now Sports-體育】前車路士領隊摩連奴睇好現任主帥林柏特，認為這名舊部可以帶領車仔獲得成功。

「如果我說林柏特是車路士史上最重要的5名球員之一，相信沒有車迷會反對，或許他不是頭5名，而是頭3名。」兩度執教車路士的摩連奴（Jose Mourinho）說。「他在打比郡獲得1年經驗，亦展示出他的能力。」

摩連奴認為，林柏特跟足球分不開，因為他本身就是球員之子，「他為偉大的事而生。他將征戰歐聯，亦曾領軍出戰歐超盃，已經有大戰經驗，而且會累積下來，我相信他可以成功。」

林柏特今夏從打比郡回歸車路士，執起教鞭。雖然車仔在首輪英超作客以0:4大敗予曼聯，之後亦只取得1勝2和，但表現已經愈來愈好。他們周六聯賽將作客狼隊，之後在周二歐聯首場分組賽主場迎戰華倫西亞。

狼隊VS車路士
Now TV 623台14/09 22:00直播
Now E 同步直播

聽日見！

我覺得佢教唔足一年

今季應該唔會炒佢嘅
始終今季又有轉會禁令
咪當畀佢一季時間磨合下囉
下季打得唔好，再炒都唔遲

有能力定有經驗牙？同新手講佢有經驗？

有一年經驗